係香港要做到財務自由...

係香港要有被動收入有幾多種？
收息股？樓？車位？
仲有啲咩？

債、定期、的士

公屋白卡佬個個都財務自由

攞綜緩 咬老軟

all in tsla / bynd

閪一塊

父幹

老雞是沒人要的.jpg

睇你支出姐

出書